# Pandora-Box
一个简单的 Mihomo GUI 图形界面
<br>
一切为了简单。

[下载 APP](https://github.com/snakem982/Pandora-Box/releases)

## 功能特点

- 适合新手小白
- 支持 本地 HTTP/HTTPS/SOCKS 代理
- 支持 Vmess, Vless, Shadowsocks, Trojan, Tuic, Hysteria, Hysteria2, Wireguard 协议
- 支持 Mihomo 配置文件
- 支持 分享链接, 订阅链接, Base64格式
- 支持 节点抓取
- 在抓取节点时自动优选Cloudflare IP
- 自动添加规则分组

##  支持的系统平台
- Windows 10/11 AMD64/ARM64
- MacOS 10.13+ AMD64
- MacOS 11.0+ ARM64

## 友情提示
- 因为作者没有Windows电脑，<br>所以软件在Windows上测试不充分，<br>如果运行不了请更换其他软件。
- 新版本将在每个月底发布。
- 首次启动时请耐心等待软件载入。

## 界面预览
### 白色主题-通用
![general.png](img%2F1.png)
### 白色主题-节点
![proxies.png](img%2F2.png)
### 白色主题-配置
![proxies.png](img%2F3.png)
### 白色主题-连接
![proxies.png](img%2F4.png)
### 黑色主题-通用
![general.png](img%2Fdark1.png)
### 黑色主题-节点
![general.png](img%2Fdark2.png)
### 黑色主题-配置
![general.png](img%2Fdark3.png)
### 黑色主题-连接
![general.png](img%2Fdark4.png)
